真係千祈唔好同自卑廢柴毒撚拍拖 除非你想畀人斬撚死

嗯

自大毒撚都要小心，樓主就係。

最少我唔會斬自己條女

好在唔會同男人一齊
個個都係潛在(性)罪犯

你呢啲咪正宗仇男毒閪

賤種臭閪